香港的选举结果不能反映真正民意，也不是由七百万人说了算，必须要十四亿全中国人决定

贏左啦？
香港五大訴求有左啦？
有左普選未？
點解你地好似打勝仗一天光晒咁？
我夠膽講之後中共見到你班港豬咁
300幾席落佢面連習近平條老橫底都扯出黎
之後一定用全國十四億人蓋過七百萬人聲音
賭muk柒都得

最撚憎你呢種撚屌
壓抑咗咁耐難得開心一晚咁大把都唔得？
成日話人覺得贏區選就運動已完 打稻草人
其實到底你地班人咩心態？
係咪覺得自己好清高好超然脫俗？

你知唔知你面對緊咩敵人？
咁撚天真
你可以憎我呢種撚屌
不過唔好之後因為咁而喊

咁要搞一鋪全國公投了

岩牙
咁上面再搞全民投票了
擇日先 ok?

咁都唔可能搵十四億人黎投票決定香港嘅事